我pt做幫人起bbq爐 借問聲防煙既眼罩口罩 又唔怕濕既 有邊隻？

d煙成日燻住我。。 又大陣碳味
燒野食d煙又熱搞到對眼唔舒服

push

我轉頭又入大埔開工喇 問老細又話唔知